浸大生陳樂行：不會按校方懲罰向語文中心道歉

兩名浸大學生陳樂行及劉子頎因參與「佔領」校內語文中心事件，分別被校方停學8日及一個學期。兩人申請上訴，但被校方拒絕，並限於10個工作天內致函語文中心道歉。

校方指出，原審已參照控罪及呈堂證據公平進行，以10比1的絕大比數拒絕兩人的上訴申請。

修讀中醫學及生物醫學的陳樂行回覆查詢時說，他不會按校方懲罰向語文中心道歉，又說校方並無談及不道歉的後果，預期未必能順利畢業，由於校方未能妥善安排實習，他正休學等待校方處理。

唔道歉會點
唔畀畢業？

一早講左D教職員、校長都係臭GAY毛,老甄都屌呢D臭GAY毛
D友仔淨係見學生逼宮、情緒激動、講粗口,但見唔到D學生半年前已經咨詢校方,但俾人當臭四,一直未獲回覆
D友仔淨係聽到要學普通話,但唔知實質係教北京土話,蛋炒飯就叫做雞子兒炒飯,吹毛求疪,果D考試題目根本唔敢拎出黎畀大眾評價,黑箱作業
(北京土話例子: )

一句講曬:今次事件完全係仆街冚家剷駐浸大共匪GAY毛背脊插刀黑箱作業政治迫害滅聲封口毀屍滅迹
仲話接受人地道歉,你受唔受得起呀臭GAY毛

11:39開始